梁美芬: 我識好多勇武 但我都冇篤灰 冇割

有冇人同芬芬 connect?

派膠就有佢份

福建幫定元朗鄉黑？

隔離po有

都係自己友篤咩灰
做咩都唔割席呀

芬姐咪係幕後黑手囉

坐住睇結果

芬芬是我的大台

我都識侵侵 彭斯
琴晚打比佢 佢秘書長話佢開緊會
有咩事可能直接搵 fun

有大台

大台自爆了

佢想拉票呀？

要幫佢話畀藍絲知

我識巴拿馬總統
我都無割佢

不割蓆不篤灰

push

革命港獨分子梁美芬

終於肯認
前線芬就係我地大台

何妖？

元朗白衣勇武鼠王芬

thank you

港獨之母

泛民都成日比人借啲𠵱分化
佢憑咩覺得可以拍埋黎

佢指福建幫同元朗班生藩?

佢指何妖同白衫

佢講元朗白衫個啲?

佢講緊班死鄉黑

潛伏建制咁多年，辛苦哂啦，第時煲底慶祝預埋你

晚晚都打過去多謝佢同提佢小心藍絲
66325048

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好撚核突講呢d

芬姐大台黎架
咪撚篤佢出黎啦

喂唔洗講出嚟㗎！
要保護背後大台啊！

唔好再講啦一陣芬姐找唔到數

同上

多謝芬姐為前線出心出力識到勇武都唔割同唔督灰
唔知芬姐有無出錢呢

Regina: 隱形、精密、非常犀利既幕後大佬

831 死左人

哦 佢撐暴徒 等佢無晒藍絲啲票啦

美芬義士

咁快d拉左芬芬佢啦，知情不報，包庇勇武。

發夢鼠王芬仲有一齊上過前線啦

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

老鼠芬 你對唔對得著班藍絲 對你好失望

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

華生！！！

佢識含撚

Why not both?

下次夾埋佢去前線會點

屌好噁心

捉佢入青山la,條友痴痴地

我契哥係哥巴卓夫

大台咪梁美芬囉
佢叫我唔好講
但係佢自己講出黎

Bk勇武？

收皮啦

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

美芬姐

識勇武差佬咋

選走佢，以免她禍港殃民⋯⋯

收埋好多錢係美國？

佢識何妖係人都知啦

保護大台

係咪趕你上的士果班

佢有幫我洗眼

福建勇武？

On撚9？

佢唔割勇武都唔投

我唔想芬芬bb係立法會對住何妖 大口狗個d禽獸